{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sahara.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사하라 호텔"
    },
    "text": "済州内の済州市内区域に位置するサハラホテルは、快適な宿泊を提供しています。 エアコンと薄型TVが完備された客室で快適さを感じることができます。 国立済州博物館からは約3.2km、済州港国際旅客ターミナルからは4.1km、済州パラですイスカジノでは4.5kmの距離に位置し、観光客に便宜を提供しています。 専用駐車場も設けられており、車の利用に便利です。 客室にはやかんなどが備えられており、24時間フロントデスクのスタッフが旅行情報を提供してくれます。 サハラホテルの近くには新羅免税店があり、ベンディ窟などの観光名所も楽しめます。 最寄り空港は済州国際空港へ2km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サハラホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "サハラホテルは済州市内区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サハラホテルの客室にはエアコンと薄型TVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルから国立済州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サハラホテルから国立済州博物館までの距離は約3.2kmです。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サハラホテルから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は4.1kmです。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルから済州パラダイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サハラホテルから済州パラダイスカジノまでの距離は4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "サハラホテルの近くには新羅免税店があります。また、ベンディ窟などの観光名所も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "サハラホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、サハラホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルから最寄りの空港はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "サハラホテルから最寄りの空港である済州国際空港までの距離は2kmです。"
        },
        {
            "question": "サハラホテルのスタッフは24時間対応ですか？",
            "answer": "はい、サハラホテルのスタッフは24時間フロントデスクで対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 433
    }
}